今日生日，但唔知可以搵邊個陪自己

沖完涼又準備上床訓

自己陪自己

肥絲
生日快樂都唔講句

如果話請假去食生日飯會唔會俾人屌

自己一個食

請病假 輕鬆野

生日快樂

收la

多謝巴打
有女既祝你開開心心
冇女既好快有女

你心地唔好
get out

多謝bro
祝你學業進步

食撚屎既你，死開啦

樓主 生日快樂

自己一個都可以好開心的，生日快樂

巴打身體健康

唔想quote你名

你地會唔會同同事講

屌你老母呃生日快樂
btw

都係屌你老母呀

thx巴打

巴打你畫的?

我愛你

不是我畫
不要愛我